[文宣戰]用一圖向藍絲解釋送中運動的前因後果

小弟不才
做的圖有點肉酸

希望有高手改善一下

我用呢幅圖來向家人解釋:

1. 林鄭月娥先至係真正嘅幕後推手
佢唔推送中條例香港就好和平

2. 香港人其實係被高租金及高樓價壓死

idea 幾好

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

可唔可以一連數晚呀

我覺得呢類活動唔好太密，會娛樂化
我真心咁覺得嘅

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

明白，只係覺得未來幾日勇武唔會有大行動，只有靠和你非繼續接手。現在推今晚時間太短，多數唔夠人

希望靠道德感召 所以我都覺得好兩難